中國非洲豬瘟疫情惡化快速 北京淪陷了

〔即時新聞／綜合報導〕中國爆發非洲豬瘟，疫情越來越惡化，一向管控嚴格的首都北京市，也爆出疫情，已死86頭染病豬隻。

中國農業農村部上午發出訊息，證實北京市房山區排查出非洲豬瘟疫情；指今天上午接到中國動物疫病預防控制中心報告，確診北京市房山區青龍湖鎮、琉璃河鎮各一個養殖場排查出非洲豬瘟疫情。截至目前，青龍湖鎮某養殖場存欄生豬1325頭，死亡49頭；琉璃河鎮養殖場存欄生豬429頭，死亡37頭。

疫情發生後，已啟動啟動應急機制，採取封鎖、撲殺、無害化處理、消毒等處置措施，對全部病死和撲殺豬進行無害化處理。同時，禁止所有生豬及其產品調出封鎖區，禁止生豬運入封鎖區。

綜合媒體報導，中國非洲豬瘟已擴散逾半中國省市，至今仍在惡化當中，對當地農地及經濟都產生嚴重後果。

病死豬對人體無害可食用

點解香港官員唔叫市民提高警覺

屍殺列車

肥媽又有新飲食節目開

香港政府完全唔當係一回事

高官連水都飲外國天然水，肉點會食中國肉，唔關自已事咪理都唔理

其實根本阻止唔到, 要阻止就要殺晒所有大陸既豬, 停食幾年, 再開始養豬, 中國會唔會咁做? 唔會囉

食生豬

佢本身已經係人形豬

強国所以而家想盡方法傳比台灣
一齊死

大豆累事

作為豬主食，大豆因此而需求大減，中國又贏

非洲豬瘟疫情惡化 中國或成最大贏家

豬死唔洗買大豆餵養
又贏

叫市民提高警覺的話邊有人幫手清啲病豬

賤

鄰國人有咩未食過，少少疫病佢地點會怕

仲有傳比日本，東南美

依波拉病毒真實版

m記近排好多豬

大家樂 大快活焗豬 要減價了

以前台灣好似係比中囯搞到要做呢套野 多年黎損失好多錢
最近出返台灣豬肉果時又有中囯人帶瘟豬腸入境

因為高官唔會食支那野，只會食歐美野。
你睇美國菜出事即刻叫人唔好食